香港警察已成中共眼中釘肉中刺

9:50 開始講

自推

原來警察係中共眼中係「刀把子」
完全難以理解佢果啲革命思維同革命語言

其實我信解放軍表面上係俾壓力市民，實際上係防犬。因為全香港最大武力就係犬。
佢地最撚驚任何有兵權既所謂“勢力”

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海